http://www.getmdl.io/
http://developers.deezer.com/myapps/app/162605
https://www.google.com/design/icons/

Diseño
------------------
Responsive
Diseño now playing
Diseño add song (caja de busqueda)
Logo


Funcionalidades
------------------
Cargar siguiente canción cuando una se termina
Sesion reproduccion (admin) / Sesion participante (solo votos)
Borrar cancion